女coser 9800蚊淨食飯加佢D生寫

9800蚊食餐飯
講到自己唔係雞 扮上菜咁
真係廣東人做雞有好多方法

扮撚哂台灣人咁

真是可笑 把自己看得那麼高

10套圖9800蚊
哇 好撚抵呀
仲包一餐飯 同女神BB食呀 哇 好正呀
唔講咁多 各位手足 我9沖呀 我而家去緊銀行拎錢
你地唔洗葡萄我呀 我有得同女神BB食飯呀 正呀

生寫姐係生活寫真？

送一q比我都唔撚要啦，呢d貨色500有找
Btw乜野係生寫

寫真就知係乜
但乜野叫生寫
真心唔識好奇問

facebook search 可兒
條女重裝甲得好緊要

on撚9

條女個唇厚撚到

仲要d q&a咁撚串，唔知以為我比9800你仲要求返你轉頭

成皮野

生本番我就識

到底要幾撚無腦先會買

所以就話呢⋯⋯

屌佢老母臭西 我射精射到佢連個西都爆阿啦

一日就賺到成皮野，仲有餐飯食，有冇咁筍嘅事，所以話d女當塊西係八達通嘟真係冇錯

點解要用黑線遮眼
係唔係咁做感覺咸濕D

9800已經唔係當八達通用既水平

餐飯又唔係包埋單，講到大恩大德

塊西生金呀？

岀面$480靚撚過佢啦垃撚圾

廢事大家反胃
有人講左佢facebook 鍾意就自己搵

係日文

屌你老母 大陸幾舊水貨色任插任渣 你同我講成皮食飯 ??

話說
仲有個a字頭女僕cafe店長
ig啲相重p到呢

唔講我以為睇緊141咋

FuFu Ying 就Deal

有冇無碼

生蛇？

痴撚線 即刻買十套先

屌你老母咩傻鳩會俾錢佢洗？

加多個零有冇得中出

唔係講笑，豬西扮上菜，仲咁寸

其實好抵 好過你地冇女先

個格臭到

屌過

9800
去日本日日叫雞都唔洗咁貴

除返2都大撚把正過佢既女任你無限中出啦
加乜撚野0

我朋友舊同事 佢話條女真人同相勁大岀入之外 份人勁無禮貌
試過有客特登去鋪頭搵條女 明明係條女看鋪個客認唔到係佢 我朋友知係因為第二日我朋友看鋪 個客又黎問我朋友: 「女神幾時喺度？ 佢又話琴日喺度嘅 琴日嚟係另一個女仔」 然後我朋友睇更表琴日就正正係「女神」返工

睇相都睇得出勁撚大p啦
屌其實真係唔撚明買呢啲相嚟做乜柒
上網大撚把可以 down 要靚過佢身材好過佢大撚把
溝唔到女既毒撚出去俾幾舊水搵人服務你啦

之前賣成人用品 無記錯

叫雞好過

條女搵毒撚錢好易

毒撚搵錢好難

所以毒撚Logic：條女係雞

條女真樣係咁㗎喎

做乜鳩要遮樣

仲要唔包屌

係 我朋友就係佢同事 見過佢真人話嚇親認唔到

我朋友話佢對胸都係假

嘩屌
仲搶人地條仔
雪2同佢比
我寧願屌雪2 不過可能阿火成日屌雪2
屌到死魚轉個日日有新意都唔定

D牙做乜柒

啲Q&A仲要咁撚串

on9

召喚司徒奈奈

屌你 用link 啦...
嚇撚死人咩

9800搵個岩岩夠16既PTGF兼正過佢仲要任屌都得喎

唔裝假狗影相
點呃到司徒奈奈啲出黎
好心啲coser
想搵錢做雞就算啦
扮上菜影埋晒啲所謂生寫
下下扮咩角色都要露 夾硬夾出黎
所以早幾年都無心去香港睇吹cosplay

Onlan9

9800台幣都不了

直頭當黑卡碌添啦

物化女性?
女權撚又然

佢得80蚊咋

有無女巴打想搵佬味大叔拍照？

我收開5000😎

80蚊可能想野戰呢

都係台灣正 人地肉包包8萬台幣 可以比帽人 又可以中出幾次 仲要條女主動
港女on99 金閪?

同樣價錢係台灣,鐘意中出就中出,口爆就口爆,條台妹仲要有波又夠嗲

佢邊似金閪
可能被條mk仔男友屌到爛晒都似

嘩
做半年成層樓都返黎

一套980 去叫雞好過啦

幾抵喎！我ok!

呢個結左婚
真人肥撚到仆街
專係咁露個波出黎
好似佢老公養唔起佢咁
又係出埋啲生寫

Lm

屌你老母出到我既馬條咁撚肥

這麼醜的妞仲要9800
大陸高質伴遊包食玩訓都唔洗1皮呀......

哇！屌！.jpg

以為自己邊撚個呀

9800食隻萬人屌既雞

全齊套裝咪即係全套lor

9800 係可以屌10次，唔算貴啦

呢個年頭 阿豬阿狗都出寫真

生物寫真

個閪應該鑲金

咁餐飯係咪要我比埋錢???

有冇死物寫真

生寫係日文黎
=生寫真

屌你睇清楚上面張牙肉，佢掉返轉俾9800我都唔屌呀

不如$9800買幢八達通畀佢

$9800 可以同名校妹食飯
好想食飯果陣同佢瘋狂交流攝影心得

980台幣都要諗諗啦，佢facebook d相擺明執過晒

所以話香港男仔係垃圾
呢d絆都仲有人送錢俾佢洗

G

差唔多成皮野，餐飯食乜鳩

佢同朋友食飯會唔會收人錢

樓主做乜幫人宣傳

香港唔止樓價高，連叫雞都通漲得好快
的埋心水裝備下自己，溝返個真女朋友返黎好過啦

而家唔止八達通，應該改返做信用卡

嘩
馬上投胎做女人
一日三餐都收9800
一個月做廿日都月薪近60萬
儲兩年成千幾萬
一炮過上車不是夢

半價送埋生中出無限Q都嫌貴

佢請我食四季定半島？

其實呢d人係開價之前會唔會格下市價先
大把女正又正過佢 平又平過佢 仲要全套 你鐘意加幾舊玩埋制服又得
到底呢d女哪兒來的自信可以開9800食餐飯
要望撚住佢個樣食飯唔好話係9800港紙 9.8泰珠我都唔撚比

一定有人會比錢

驅魔人召喚

其實講呢d護主野係駁咩
係咪會有著數

乜撚野自信 乜撚野心態
btw 連登仔大愛既fufu ying 都唔洗咁既價

厹

點解我要係男人
咁撚辛苦為乜

博9800蚊會打個折頭

男人老狗成段野係度單單打打
小家到

最後個全形：）真係畫龍點晴，
男人老狗走去做狗公護主，仲要表情撚

仲話人屌唔到
好過做狗公奶隻雞鞋底啦

到底咩人先僧會幫襯

最衰佢個訂購form close左
如果唔係瘋狂用唔同account訂全套

入面堆留言真係 怪唔之得唔多出黎做雞，有得搵錢又有班狗公護主

成皮野出去叫雞都得啦，把自己看得那麼高 咪又係貪錢臭西，講到懶清高咁，加多兩皮我就唔信唔屌得

3皮 屌model雞都得啦 洗屌佢咩

係咪把聲好扮野嬌聲果個???

其實叫G咪算，都叫做客人
有咩身份低賤得過做G既兵

1000蚊酒店靚雞，我可以屌10隻雞

3皮野夠包個明星仔玩一晚啦

成萬夠買16歲處女一次中岀啦

話說條女好鍾意係個紳士谷放自己啲相引啲狗公

仲可以過晚收雙倍，又食又住

賣肉都有咁多種方法，真係歎為觀止

隻貓幾得意

點解要咁做

做雞真係有好多方法

樓主都幾重口味....

click左入去個page 見到有人tag佢張相冇p...

哇 啱呢味嘅人我只能夠講 口味好奇特

嘩 點搵到呀

OMFG....9800蚊同呢隻妖孽食飯 佢比我呀

而家港幣對台幣先1:3.7左右
匯率都要斬人一筆先

之前新聞報av女優都係得萬幾蚊月薪

南方人食雞亦有很多方法

搵人放佢真面目上facebook睇個班護主犬有咩反應

9.8都唔撚柒食啦屌你老母
仲要9千8

到底會去俾錢買呢d寫真既人係咩心態 買書都話有野學 買呢d有咩用？

你班毒撚自己屌唔到閪就喺到發爛渣 p到我地女神咁樣衰 真係抵你班人成世錢又冇女又溝唔到永遠做處男

本來想俾正皮樓主 睇撚完張相 不了

嘩屌送俾我都唔多開胃 仲對住食飯

嗱 我一張相都無買過
唔知幾時有呢個女coser

加多少少系列:
明日花綺羅「全套天價」曝光！台灣賺外快揭暗黑內幕

計返港紙AIKA都唔駛5萬
香港生活指數果然冠絕全球

其實洗錢唔係問題
不過啲毒撚狗公最失敗嘅地方就係唔識將啲錢用得其所
戇鳩鳩咁俾燒鵝嘅價錢去食蔗渣嘅味道

好樣衰
咁嘅質地9800佢係咪食撚懵咗

餐飯著到張相咁食

屌你 9800 屌10次就得

最近班cos出書 成班友成千成千咁送錢俾班女去玩

9800包埋幫佢整容掛

勇士,請去馬

出乜嘢書 唔係寫真集掛

真心好撚想嘔
弱智咁撚樣

出書
屌
玩cosplay十個有十個係雞黎架

送比人都唔屌

邊班想知

巴打睇路，唔好自爆

叫雞破都唔洗搵佢啦

十成九引完人又要立貞節牌坊 雞就雞啦

本身睇第一版都知係重裝甲ps
估唔到素顏
仲要個格咁差

點解個個呢d囡都平蔭長髮髮型

直播

乜佢有直播架咩
個咀咩事

好似係17
都係朋友cap低 話之前見到佢直播
塊面勁大個鏡頭都放唔曬

咁撚樣衰 以為自己邊個

倒貼都要諗下 影撚衰自己

你俾返9800我都唔制

好彩遮樣 呢D女 唔露小小冇人會睇

衰D講句 欣怡都靚過佢 起碼真身叫唔會作嘔

點解咁多狗公,注意呢D唔知係邊出黎的女

98蚊屌1次都驚扯唔起

有冇人借9800比我

9800買堆相做乜尻
睇2睇就悶
又無閪睇 毛都未必有得睇
買個月費av網仲好啦
大把野睇

條女咁樣都出寫真
唔講價錢問題
但會唔會有番D要求先去影
影完重裝甲就以為真人都係女神
唔好話出mk
是但中學既女都高汁過你

慘得過真係有d傻鳩願意比錢佢洗
我相信一定有

點解好似整容失敗黎咁

好心d政府廣告唔好淨係講咩沉迷賭博等於倒錢落海啦 應該宣傳埋比錢呢d 女重慘過跌錢落海
9800 唱曬做10蚊再攞嚟打飛機都唔益佢啦下話

真定假啊？
好想去佢鋪頭落鳩佢面

十套唔洗加錢可以約食飯，即係一套980？
本乜野黎值980
(約食飯定請佢食飯)

豬撚到，真係肯比錢買咩

笑撚死 點解咁都仲有傻鳩比錢佢洗

從來都支持自由市場
但佢對恩客們真係好撚串
FB大把牠自己的cap圖

因為香港好撚多傻鳩
咁既樣送都唔要
仲要9800 請佢食飯

要搵食又咁_臭串

好嘔心
無論樣定格都係，睇見都想嘔

個樣

發利隨時入間房仲靚過佢仲要平

真 但佢已經辭咗職好耐

幫自己友個名打個碼先
先唔講隻雞除咗識甩問號出黎唔知做咩
果條護主係咪打飛機打到傻咗
依家你幫梗個女神淨係識影堆性感相出黎唔博人屌佢唔通博同人做朋友？
咩男同女之間只能聯想到性仲問人咩構造，你睇下條女咩格先啦咁撚臭串

佢真人仲衰過呢張相

有無人po張相去佢fb

咁既樣9800 佢比返我

我屌你冷靜啦好無

本身p晒圖都已經覺得唔知憑乜嘢要人畀錢買相
睇到真相真係屌出聲 嘩 正常樣都講唔上

包埋無限Q

想知個鼻點p

不了

🤮

豬膽鼻

曄臭串到
毒撚真係有閪就會有期待
成班痴撚曬線

同後邊個阿嬸成個餅印

痴線 點解黑到咁，d相可以p到咁白呃人 已經唔係龍利柳扮石斑既程度

A記啲女嘅相究竟P咗幾耐
送多張老闆娘表演照

對眼做咩白色，好撚恐怖

著套咁柒嘅衫同我食飯?畀返9800我都唔制啦大佬,咁撚失禮

9800佢當自己akb？

比反錢都不了
太柒

98000$一晚任Q

推

呢個真人真係超級唔掂 我有一次帶朋友上去試女僕cafe，咁岩呢條女當值，當時我比fd吊到上天花板……

屌你是但著D taobao衫
扮藝術家？班人唔係用下面諗野
直頭係無諗野

屌，學上面話齋，出到呢個價去屌av女優唔好 ？

所以話 有塊西 要搵錢有幾難?

仲有件楊小鈴
入毒撚h漫群放自拍，然後出生寫
知佢係maid, 不過唔知邊間maid

好撚樣衰呀閪女人

屌 呢啲就加密 解密狗出黎啦

屌到5次ptgf

所有cosplayer都係pre-臭雞/臭雞
無分男女

笑撚死，一定有大把毒撚狗衝

呢件又係極品黎

見過，想block撚左佢

呢件野係邊間 cafe 度做

佢之前都a記出身

at field ?
排房黎架 wo

佢係當年雪2仲係老闆娘個時啲人黎
後來新老闆娘上任就做左賣成人用品啦
仲同新老闆娘嘈大鑊添

比咁多直接包明星任Q都得 實撚搵佢

我想要熟寫

好撚似

9800飛去屌日本妹唔好

講還講唔好貼圖

梳
呢條女識玩呀又入啲h漫群放啲唔太露樣
淨露啲波
啲台灣狗公馬上扑埋去

請印尼妹返黎洗衫抹地都2個月人工

好樣衰

一皮可以屌到靚模了，巴打們別上當，pm我介紹

真係唔明佢地當自己係好撚紅偶像咁
又賣寫真又要扮晒唔係雞

1萬個like都冇學人扮明星

想約

之後報海關

高章呀下
唔志在比得＄9800約佢,一定好有錢
只要是但一個個樣正常啲,就可以進一步傾包養嘅問題

唇厚最適宜同男人吹簫，好舒服架。

呢個世界再唔係我所認識嘅果一個世界
咁嘅樣都可以夠膽收人錢陪食飯？
難以置信嘅係佢居然開到單

越嚟越多豬閪

愈睇愈心寒
即係掉轉佢俾9800蚊我
叫我屌佢10次
我諗我都冇本事賺佢啲錢

[quote][quote]有無人po張相去佢fb

第一張兩隻眼就黎痴埋一齊

[img]
p 到無眼白

有得屌都嫌貴

柒撚到咁樣

佢讀真光呀？

[url=[/url]

[url=[/url]

勇者塔

生寫 我諗左勁耐
生蛇就識

做乜柒呀

中同右 男嚟架

美利堅咁出名既偽娘你都唔識

我免費幫你p左圖啦cosplay雞
唔洗多謝我

98000陪我一晚

( Show Blocked User - decryption )

大眼con 真係唔識欣賞
普普通通仲好過化裝
係咪平價con所以D色黑黑實實

狗公錢咁好搵

巴打好波

完全唔明佢憑咩覺得同佢食飯要感恩 見到佢係咁打殘體字都扯唔起啦

巴打又咁衝動

有無fb 啲留言link, 搵唔到

殘體就無
但扮斯文講書面語

自爆？

搵唔到留言嘅

寫真(写真)係日文, 本身係解相
生写真本來係解菲林曬出黎冇執過既相, 而家引申做冇P過既相
但好明顯呢條友影出黎個d就唔係生写真

長知識
我以為淨解相

維基：
生寫真一詞來自日文生写真，是指攝影後的人物照片除沖洗之外，未經過任何修改的人物照片、或未經過商業性質處理的附屬照片。

屌你咁重ps裝甲仲好意思叫生寫
違反商品說明條例

唔好怪佢啦 佢D偽架妹識條鐵咩

呢個人地這自己純影相冇賣架
男朋友都贊成架

生寫?生蛇就知

諗起習呆呆

香港地 邊度會有窮人
同人食餐飯 影幾張相
就搵到差唔多成皮野

佢fb 寫佢讀Ying wah girl’s school
英華妹會窮到咁搵錢咩

那麼醜的妞

details

成皮野邊個會俾錢佢

尺度幾大

呢條女成日淨係想嫁個有錢佬

唯唯嘛
之前同夏神孖公仔
唔夠一齊嘈到成個cos同女僕無人唔知

根本咪又係雞

直情係當支票簿啦屌佢老味

當黑卡唔得

如果司徒奈奈有$可能會去幇襯

佢都係勇者

比多張大家睇

d dislike做乜嘢 曲到圓都get唔到

チキンです！！
トイレです！！！！

啲牙爆晒

唔撚係以為對波大少少就可以叫咁高呀嘛
真係飯都食唔落

樓上話發夢見佢淘寶買d野夾出黎咋

獨撚會知

呢條女又黎料

咁慘 唔怪得知要做到雞啦

條女p胸p到張床都變晒型

臭雞9千八？

成日打個没字㗎 應該唔係唔小心打錯 好多個post都出現過

英華妹扮高尚賣貴啲個閪嘛

事實就係有人肯買先造就到呢D女

咁豬嘅女
到時啲肥婆都咁就

個9800會唔會太柒

當年玩cosplay收兵 扮咩呀

點解會有毒撚 比錢買 救命

最多值98
9800真係on9先比

98 我去食個焗豬好過 同豬扒食飯啦。。

你講句見到條女個樣仲邊有心情諗性

睇到 下面留眼 個nick tin po d咩打丁神器

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出22175;見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出22175;問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 )

仲話係我稱佢係coser
好多人都知佢係

改都唔改下，仲iphone5,ps3

$9800 可以食一餐

夠啦屌

上邊勇者塔頂唔順啦

一齊食飯嗎?

臭雞 不知所謂

真.生寫

哇屌

Who

九千八佢比我下話

個眼袋大撚到

你都on9 洗9800慌死溝唔到女咩

佢岩食西瓜多，成個蘭茜咁

係啲女仔手都未掂過既毒撚眼中
呢啲野係會加分架

得果八十蚊就算吧啦

佢老母梗係屌唔起啦 個女己經咁肉酸，老母個樣真係更加唔敢諗

屌完會爛架條J，點屌得起…

可能講緊佢老母仲貴
都係雞

倒貼我$9800或者會考慮下

唔係呢個post都唔會睇乜鳩cosplay 十個九個樣衰到爆 十個十個雞嚟嘅 出多少少價就去到再講

挑戰極限

包月9800都唔會諗啦 屌你老母

佢黎？

屌你老母侮辱咗chobits

服咗佢，真係唔知醜

你見過啲雞會怕醜架咩

有冇巴打幫襯？

以為咁樣可以激將掛
外在美已經無 裡面都咁

嘩屌，動漫細哨咁嘅樣。
980都唔要啦

已經同a記老闆娘同level

其實唔使出呢張圖 傻嘅都知佢棚牙係哨到仆街啦
個嘴木到咁撚樣 點p都無鳩用

慎入

所以佢啲相都合埋個口囉

佢真係唔係一般嘅醜 其實點解可以咁有自信

一定係搶到老闆做佢條仔
所以咪咁有自信囉

100蚊都覺得多左

唔怪之得張張相都唔撚露牙笑
屌你AV D封面殺手

Nick Tin呢個毒撚唔知破左處未呢

其實唔露齒都睇得出棚牙係食晒屎

應該難d

得米相

至撚威係佢喇 溝到記住唔好放出嚟為禍人間

同人合照就叫得米相

佢張得米相，條女個樣好唔願意，條仔夾硬將頭挨埋去，條女表情，快d死啦死毒撚

相信影呢張相心入面好多粗口

眼神都已經睇得出求救同粗口

新朵：cosplay細哨